同唔同個女仔發展好

同Ex分開左一年
不過個心仲殘留緊佢既影子
諗過想搵番佢 但係分開既時間愈耐愈唔夠膽再搵番佢....
當初分手.....唔係帽 佢亦唔係識左其他男仔

有諗過想送份當初同ex一齊經歷過既野寄比佢
想同佢講....我已經搵番個初心...我變左了 變返當初既我
好想再次識得珍惜佢....

最近有個女仔想發展 但我驚會當左佢係水泡...

希望香港人初心不變
贏又好 輸又好
唔好善忘。。。

放過兩個女仔啦，好心你

唔好搞新個個女仔啦

分左手就好難返到轉頭另外唔鍾意唔好拍拖 你會害左個女仔

我個ex都係咁，又話想搵返佢個ex
我心都傷埋

試下同男仔發展

打到1999都唔知係有個女仔想同你發展，定係你都覺得可以發展，兩者分別可以好大。

跟住又話個心響ex度，下一句又話想同另一個女仔發展...即係你有兩個心？

老實講，愛情係一種意識黎，一旦用感情經歷左既事情可能依個人同你相處過既記憶就會永遠植入左響你d回憶入面，係一世㗎，如果你唔係好想好想同某個人發生關係，我建議你唔好搞人地，因為人地同樣都會將你mark落佢既回憶入面，如果發生左d咩唔快樂既事，你就會俾左一段唔快樂既回憶人地。

殘影？
你變咗拓海？